近排分手，今日比屋企人趕埋出門口，你問我答

幾難ge 難關我都要過到

新一年新開始

點解會趕你出門口？

本身壓力大，之後老母屈我，之後我語氣有d差，跟住咪嗌交

夜晚去邊度訓覺？

今晚諗住點

麥難民

做埋d功課

公園掛

已經唔洗人任何支持，只希望佢地唔好成為我既阻力，女朋友係咁，屋企人都係咁

有乜好問
個post可以收一收皮

謝謝你的回應